運輸處屌你老母

到底幾時開

我要考筆試呀屌你老母

咁路試依家係咪仲停緊？

係，強制停撚左

乜撚嘢都停呀 屌

運輸署老母比狗屌

人就係咁 呢頭屌自己老細唔俾home office 嗰頭屌人地唔開工

依家可以點續牌？

網上預約

成班仆街嚟
借啲依唔開工
人工照袋理鬼你

執柒左佢屌你老母

唔駛約，直接網上填form交錢，下星期有郵差送新牌上門

約番未

我4月頭考又唔想而家高危去學車
想改期都改唔到

ching講緊人牌定車牌？人牌好似都仲要印出嚟交？

車買牌費都要郵寄 都要十幾日

要搞轉名 唔知等幾耐

我駕院

轉到未，就買車

轉咗好耐啦 3月搞到